天文台正一黑箱作業

咁㧏大風大雨取消8號

咪臭閪

唔想返工打封信咪一世唔洗返

唔洗靠天文台

咁快有奴隸出現 好驚

番得開心d呀 撚樣

天文台UNDER咩局你知唔知